點解片裝芝士係正方型唔係圓型？

明明漢堡包係圓嘅

有隻角咁都唔知想點，又遮唔哂個包塊/扒

其實就係專登流出嚟俾人睇到

因為要用方包整三文治

圓型都可以放三文治啦

圓型都可以

正方形都可以放漢堡包啦

方便運輸

為拗而拗

圓形要模具
方形切就得

都遮唔到塊包

點解要遮到塊包

切圓形d角位掉去邊度

最大化利用囉

又要諗點切圓 又要諗點切薄 仲要俾錢人掉走d角

圓形浪費

點解漢堡包塊包係圓形
點解漢堡扒又要係圓形
點解芝士一定要就佢地?
咁撚自私嘅你諗野

睇落多料啲，每個漢堡都俾多四隻角你食

初頭覺得你問得on9，但諗諗吓係問得好有道理...
本身從運輸效率諗，因為方型慳位。但點解包又唔整方型?

或者可能真係巧合，跟住約定俗成...?

唔知鳩UP定真

圓形容易搓，方包用模

冇睇門徒

但個模都可以整方。

其實包都有方，芝士都有圓。點解漢堡(或者美式漢煲)係圓包加方芝士?可能真係一種設計，之後就變咗特色...

因為包焗嘅時候如果起角會容易燶？

發人深省

一個時空旅人為咗比你出到呢個po

方形一片片易包裝/易d用機啤，包裝紙都用少d
如果圓形要用多d包裝物料掛

習慣掛
同埋多啲人用方包整三文治，多過整漢堡，方型芝士咪方便好多

但都有呢啲賣既

正確答案

方形可以就圓形
圓形冇得扭轉去變返方形

圓形切會有剩?

倉存佔面積大

其實剩都唔係問題
切剩出黎果啲碎做shredded cheese咪得

你去到一個工廠流水線咁整, 收集切剩再加工 比起 直接攞舊芝士碎咗佢 成本高好多

人哋咪話圓形唔洗用模......

好多人淨係諗到你第一句...

咁點解唔一開始切到整整齊齊冇碎，起碼可以慳一個工序。做shredded cheese 本身又唔駛專登搵材料

芝士一開始個模係圓形未唔會切都有角囉

傳統芝士都係一個個圓柱體

包整方形好難去食，一定要咬角先，如果你中間咬，2隻角突出黎擋住呀

圓內接正方形

咩呀面包舊粉本身發酵就係圓形咁發架嘛

密舖平面

工序問題。芝士個工序切方形最快，麵包、漢堡扒個工序圓餅形焗出黎壓出黎就係，又係最快。
唔明？
諗下點解腐乳，豆腐要做一磚磚，牛丸魚旦做一個個波，唔倒轉？
原理係一樣

正方形都姐唔到四方包啦

三文治多數切三角型食

啱啱SEARCH GOOGLE SEARCH到原來WENDY'S曾經都係正方型PATTY

咁三文治啲包呢

真心定假膠
整一碌方包出黎, 再切四邊切片

真係笑左出黎thanks